點解要咁對我 好辛苦

黃仁勳我屌你老母

做咩事

貼佢上嚟

不了

過份，你寫字咁靚仲對你唔好

係唔係張display card壞咗

香港仲未有ASUS ROG STRIX RTX2080Ti O11G

沈振來我屌你老母